有冇二手八人車推介？

主要同家人去玩。
二十萬budget

真係坐足8件定多數3 4 個？

家庭樂會八個 平時四個

Honda Odyssey

真係坐8個嘅話...
唯有Alphard啦
Noah嗰啲坐足8件唔舒服，上斜又冇力

不過我會建議搵多個人考車牌，兩架5座

LAND CRUISER

兩架搞唔掂

五十玲